中國人係香港撞到另一中國人，即係點？

他鄉遇故“支”

香港叫他鄉

好好笑

哈哈哈

64學生

支離破碎

支那人落嚟香港咪叫他鄉囉

香港人搵埋搵埋啲錢，俾政府送晒畀中國
遲早入不敷支

唔係你想點
叫你鄉好無

鄰國悲劇

所以自古以來人生四大樂事之一係要去番邦蠻夷之地先得
乖，讀多少少書先爬出黎展示你愛港愛國之心，習主席會傷心的

btw 樓主表達唔到個「故」字
64出得好好多

改做中國朋友囉

手指粗得濟俾錯左負皮

獨力難支
有冇人幫手推

支付寶搞港獨
強烈譴責 李＋X

廢老搞港獨

支乎者也